發現肥絲大隻真正身份

原來佢當年咁勁

坐左幾耐

原來真係有10後上...

聽要翻學就早啲訓啦